我衷心希望大家可以繼續屌牙朗

求下你地屌多d反多d

牙朗好波

順便吹奏下賓斯馬

仲有你件廢鋒

阿古路不了
下季賣走佢 我鏝買牙朗

連登果種燈力真係誇張到你唔撚信

阿朗越畀人反越強大

請吹奏球蝗梅欺

咪再吹奏禾朗

牙朗垃圾

Sor 辣殺茅人想吹奏

都係美欺勁d

小花ging好多...

有隻狗比負皮